提防對家玩白色恐怖同散播消極主義！！！

今日連登多左好多比狗攪既po, 我唔否定有可能真有其事
但麻煩大家正評之前起一起個底睇睇先
再開追故模式睇你會發現好多巴絲問佢地既野都答到模模糊糊咁
見到有狗既文件都唔好信到足 如果係對家玩野要整依D文件根本唔係難事

我想講既係 大家睇完依D PO可以起警惕
但未fact check前唔好信到十足十 唔好亂咁比正評!!
班撚屌要做到我以上講既野絕對唔係一件難事

（急）今日凌晨比狗拍門同有搜查令

我屋企岩岩比人拍門同想爆門 急

睇埋依個巴打個PO 講既野一樣

小心有人係連登製造白色恐怖

同意 推！

push

今日開始都多左有人想輕生既PO
同樣道理唔排除有同路人意志一時唔夠堅定崩潰左
但同時都值得諗下一個人比警察攪/想自殺 點解要走上黎依到講

班狗好多都好後生 69前好多已經有係連登到
3萬個差佬我當你得5分1係後生 再得一半有上連登
都已經有3000個人可以係到玩鳩你地

一邊要提高警覺 保護自己
一邊要醒目D去提防對家既白色恐怖

大家幫手推一推

佢越玩我越放心
有料拉人根本唔洗散播白色恐怖

推

望係咁望

推比人睇

Pish

散播正能量！！！

有冇坐過監既手足可以分享下？

對

起底功能+獨立思考！
非常同意樓主講 文件要做有幾難
如果係狗開po 整張口供紙/cd真係咁難咩

善用起底功能+獨立思考